六日子入

返六日不如去死

已收工

返六日唔撚易，這個你我早已知

屌你老母

滿。

應該翻埋第七日

莫。

拉。

驚？

点？